[極重要][cd-rom]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

呢篇野好長, 但真係求求求求大家要睇 !!! 拆解劉sir大招同確立運動方向
香城Online Game 攻略

agenda:
1. 現在情況(好大分化危機) + 劉sir玩緊乜
2. 運動SWOT分析同針對性方法
3. 新方向
4. 勇武新戰略
5. 勇武新戰術

1. 劉sir玩緊乜?
大家必須承認我地係烏合之眾，
因為冇大台統一指揮(真係唔可以有大台)，
劉sir 從內部製造猜忌同恐慌，
勇武同和理非都同一招，令大家對鬼好敏感，
然後做錯事。希望大家真體諒!!

呢一刻，知道好多人會疑問或不認同，”不割蓆”但下次可能”不岀席”，繼續home office ，咁劉sir 贏了。

因為每個人都係獨立個體，大家iq eq 同埋成長環境人生閱歷，所有嘅嘢都好唔同，呢個係弱點，
要諗解決方法。對方係有組織有經驗服從性強嘅對手，
我哋要諗我哋嘅優勢，同時間唔可以忽略弱點，但經過呢兩個月，烏合之眾都一樣可以有出路。

香港一家人，要同理心，做錯事都冇計，但唔好割，
由岀席變不岀席已經係割，唔好home office，
可以set規則令大家克制，要進一步進化，但唔好home office。人數係我地唯一優勢，有時過份左可以互相檢討，但唔好home office. 重要野要講三次

2. 示威者
Strengths
人數係最大優勢, 要發揮而唔係減弱
互相包容同支持
目標一致
動員能力強
Be water，盲拳打死老師傅父
無限進化的可能性

Weaknesses
資訊100%透明俾對家知
非實名，大把鬼，易互相猜忌
香港人善忘同大部份都有包服, 和理非係佔大多數
冇組織
100個人100個free will，容易產生不理解，接受程度亦都有很大range，話就話不割蓆, 但容易互相指責, 越來越多人home office 增加被捕風險

差佬
Strengths
有組織有策略服從性強, 戰術容易有效率地實施, 高級裝備, 以法律化身作為後盾打7你都冇事

Weaknesses
社會形象差, 且武力懸殊底下，小小錯誤，就會被指責
EQ奇低
行動不夠靈活
屋企人易被搞

勇武問題拆解係下面再講, 大家可以再俾建議, 討論。

Opportunities
貿易戰, 支爆, 中國內亂
中國唔係大家想像中咁強大, 首先佢已經冇錢, 一支爆, 佢一定會用強硬手段去令國內ge百姓去課金或限制好多野, 大陸人咁耐以黎最proud of 係佢地ge錢, 呢個係佢地唯一的驕傲, 一班上過天堂ge人係唔會肯落返地獄/地面, 尤其咁低質ge人, 一定會自己內亂(e.g. 武漢衝突同最近期成都霧霾抗議(依家成都一人只可買一口罩仲要實名登記))
我地要做ge野係, 加速支爆, 點做?
罷買非必要國貨, 抵制中資, 係中資銀行提款, 中資背景餐廳罷食/罷買/爆多人去行街,阻埋自遊行
咁樣可以令呢D公司賺少左HKD(即係USD), 弱化佢地對抗貿易戰籌碼, 加速中共用強硬手段向百姓打劫(用儲蓄轉股權), 然後長遠內亂。

Threats
外國唔會直接干預, 出動解放軍, 走資
唔好諗住外國會幫手, 其實真係唔撚會, 除非我地就贏先黎拎光環。但佢地可以俾壓力中共, 支持美國打貿易戰可以幫到上面opportunities個度
例如買美國野(不過實質作用真係好少)
亦可以參考提款USD, 動搖聯匯, 迫HKMA要用USD儲備去維持聯匯, 放心聯匯唔會死, 但起碼政府少左USD儲備, 減少不斷送USD俾大陸打貿易戰(半年3次發行RMB債劵, 你估下最終邊個認頭同交易個匯率係幾多?) 防止再送錢俾大陸

續下面

3.
真民主香港人道約法 同 自組抗爭各部功能

約法唔係為左限制大家發揮, 而係係一個前提下, 令鬼想玩野都玩唔到, 我地以約法作為行動基礎, 可以確保唔會中輿論伏, 好似琴日機場咁, 有紀律就係一支好撚勁好撚多人ge真義軍。就算裝備不如對家, 我地贏人數贏士氣贏無限進化可能性, 仲要贏我地唔係以打份工心態去打呢場仗。
而香港人道約法必須係以真民主方法大家去傾去定, 不宜太多限制, 但必須以大局為重去傾, 之前有post講約法, 可以參考。

抗爭各部功能 各司其職
呢場運動一開波最勁係大家都盡力做各自能夠做的, 各行專家都互相盡力出力, 好屈機!!
勇武功能: 下面新戰略同新戰術, 詳談點樣拆解劉sir分化大招
新。勇武: 將催淚彈帶入18區, 令街坊成為當地新徵募ge新臨時勇武, 我地去邊打仗, 個區就臨時多左兵
文宣功能: 分兩大組。第一組, 事件文宣, 例如爆眼呢類文宣, 長輩圖, 外國文宣, report對家page etc
第二組, 活動文宣(呢排少左), 例如召集d人幾時出黎
fact check功能: 分兩組, 第一: 起底組, 如捉到鬼, 即時起底, 係鬼就通知全世界。
第二: 即時資訊組, 通報俾現場巴絲知外面情況。
和理非功能: 動員要出黎, 人數係我地優勢, 唔好咁易散水(經驗可補不足)
極。和理非功能: 課金俾前線, 裝備又好, 打官司, 醫療乜都好。最重要係網上文宣。係真和理非場就一定要出, 一家大細。

但我地要確立唔同功能組別的工作職責, 每人唔好take up咁多野, 咁可以令大家有方向, 唔好呢邊做d個邊做d, 咁不旦會分散注意力, 更會搞到自己好大壓力。人係好奇怪的動物, 香港人更甚, 幫人係特別落力, 所以要令各功能組別冇野做都要心態上ready, 雖然我覺得呢方面我地冇乜問題。

4.
勇武新戰略

首先, 依家已經脫離唔到labeling, 勇武同和理非係已經分開左的, 所以要保持全人參與, 必須要有考量每個人, 即使係亳無建樹ge和理非遊行, 其目的就係保持全人參與度, 助其建立慣性。

和理非
唔知大家有冇呢種感覺，唔係有咩大獲野，和理非基本都係home Office，要動員當初一二百萬人，我哋要逐步逐步令佢哋出返嚟, 建立慣性。
真係和理非場，就唔好做任何勇武野，set blocks 係其中一個大家印象上面覺得係勇武嘅嘢，但唔好用和理非作為人質咁去挑釁差佬，希望差佬做錯野，咁樣可以拎到民意，但之後極。和理非出現嘅次數會減少，即刻home office
全民運動係想全民企岀黎，勇武同和理非係應該合作，交接主場。運動要持續大，係需要各個層面都有發揮空間。勇武要有場，和理非都要有參與空間，咁先可以保持住我地最大優勢---人數
唔好話左膠, 林鄭都講左"no stake in society", 意思係你班學生廢青死幾撚多對社會都冇影響, 所以我唔撚理。而絕大部份"have stake in society", 即係中產, 都係和理非, 有心但有包袱, 要絕對安全下先會出現。我地要呢200萬人企出黎, 就唔好做D令佢地覺得有風險ge野, 所以極端和理非場要好極端。人係慣性動物, 佢唔出黎幾次就會keep住唔出黎, 係屋企講句不割蓆, 但不出席, 然後變咗冷氣軍師，慢慢連睇都唔會睇, 咁其實割左9成。我地要令佢地有個空間出返黎, 習慣出返黎, 咁對社會先會造成真威脅, 不戰而屈人之兵, 200萬人出黎然後佢即刻暫緩。

續下面

5.
勇武新戰術(利申: 非勇武, 所以大家可以再討論)
目的: 就算差佬睇晒我哋想點，你都贏唔到

勇武:
4-6人一組，要真係識同好信任先一組，確保組內冇鬼
每次每組前線淨係扮演一個功能角色，係清彈就清彈，係揸盾就揸盾etc，每一組入面，最好都有一個乜都唔做，淨係負責觀察，包括周邊有冇類似鬼，同埋成個環境情況，保持腎上腺唔會太高，保持冷靜，亦只需要確保自己組別安全。每一組都係獨立，無需要同其他組過份合作，確保如果人哋成組都係鬼，都唔會太過接近(當然好似銅鑼灣咁玩，真係好難徹底避免)

勇武就好似三國志姜維傳，張嶷無當飛軍，出其不意，無兵法可言，但可以盲拳打死老師傅，贏最強的鄧艾軍團。
所以，勇武場一定要交俾前線決定，但如要做任何決定, 必須建基於香港人道約法，然後每個組別可以派觀察員去傾，確保唔會比鬼帶走風向同係冷靜思考的決定，例如前線可能有10組人，即係有10個代表，咁樣傾可以確保唔會有幾隻鬼一齊互相扮和議，帶走風向，仲帶埋我地入陷阱。
我地弱點係輸100%俾對家知策略，但同時強項係流水式當場決定。
我地輸不記名，任鬼橫行。但同時間，可以好似三國東吳咁，各家自組軍團，要打就岀，但各自岀兵，到時各自做自己野，唔需要make fds

最後, 希望香港人加油 !! 我地真係唔可以輸, 唔好被分化 !!
我地嚮往ge 真民主係要接受其他人意見, 包容唔同諗法ge人, 勇武一定好難理解和理非, 相反亦然, 但真民主係可以共融, 只要大家方向一致 !!!

我一個人一個腦諗唔晒, 大家一齊諗就會贏
劉sir得一個腦 vs 我地有200萬個腦(其他差佬個3萬個都係冇腦, 所以唔使計)
我地係要贏 !!!

唔理咁多 支持左先

好撚長
但我buy 我推
P牌仔無得正評

推

make sense. pish

自推，我係CDROM，借用fd account開post，但真心想香港好

自推again.

818 見

幫推

啱啊

818見

721

推 最緊要大家團結一致 對準林鄭同中共政權

Too long but I did read !!!

好撚鐘意你呢個idea

我希望係大家有個誓詞
‘不是我們每一個人創造運動，而是運動創造了我們。’
意義係我發覺好多人都覺得自己做左好多野所以好有資格講野 當然前線係的而且確犧牲左好多 但唔好忘記無人係後面back up前線 一樣係唔可能成事
所以每個人都唔好將自己嘅偉績放大 願意接受别人意見 保持警惕 繼續互相支持 沒有籍口地做自己有能力做嘅事

Thx all

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

轉左時事台開，請幫推上熱門

I like this ideaXD

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

轉左時事台開，請幫推上熱門

推 幾有用

推！！！！
只許成功！！

留名慢慢睇先

818 見
好好嘅參考